巴士上層個個窗都有頭油

究竟有無抹過呢
每次都見到一撻撻漬咁

奶一奶就知係咪索女頭油

每次見到都會收集尼炒菜用,好鬼正

索女唔會挨落去

識食

Organic